on9一問 可樂配方

成日話可樂既配方收得好埋 咁其實佢係點樣大量生產到 係佢生產既時候咪會有好撚多人知 而且仲係誇國生產

譚仔湯底秘方都係 秘方唔多人知 但點解可以日日都有大量既湯底係唔同地方供應

on9想知 勿屌

跨

整d濃縮液比其他地方再溝水加氣

但d科學家拎唔到入面有咩成份?

成份係罐到都有
但知道都無用
正如比你知道一碟餸有幾多納幾多脂肪幾多蛋白質
咁就可以破解到點做？

可口可樂主要成分係水 想知再講

經濟學家

屌你 多謝你令到全世界都知

The primary taste of Coca-Cola is thought to come from vanilla and cinnamon, with trace amounts of essential oils, and spices such as nutmeg.[17] A 2015 study identified and measured 58 aroma compounds in common colas, confirming significant amounts of compounds corresponding to cinnamon, vanilla, nutmeg, and orange and lemon essential oils in Coca Cola

之前咪差唔多既po

係咩 無睇

所謂配方就係落勁撚多糖